619係咪準備反彈？

反彈幾仙都好呀

師兄有好多貨？

未買，想入

我都留意緊

諗住入四十萬股，但硬係驚再跌 寧願得佢升少少先

隻野接近0.9時fb有個page狂吹，之後跌到而家

唔撚信果d 一係馬後砲出邊隻好，但係隻股已經升到盡，一係就伏鳩人

結果係為大户同莊抬驕

呢隻本身我都有mon,等佢跌定先入，橫掂又唔係低成交

感覺仲未探到底 小心啲好 幾千蚊上落

未跌定
寧願等跌定開始升先買
賺少啲好過繼續跌

同感